一人一段代表到你想講嘅歌詞

長路漫漫是如何走過
寧願讓樂極忘形的我
離時代遠遠 沒人間煙火

流水它帶走 光陰的故事 改變了一個人

全因你是我的快樂原因

無需要快樂 反正你一早枯死

情像雨點 似斷難斷
愈是去想 更是凌亂

如果有眼淚 只不過生理分泌

這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢

.
.
.
如果有再會 恐怕已經一世紀

只希望沙中線的那個站 可以起得更慢
再貴的租我已不能負擔